手機聽歌，咩牌子好？

LG g7定vivo x23好
定係有其他選擇

lg

用iphone+airpod囉

柒到飛起

sony , lg

真聽歌副手機既話就一定係onkyo cmx1
主手機副聽歌既話就LG V 系列手機

onkyo

LG

買耳擴啦